點解大陸人下下罵人咁惡毒?

P 牌🙏🏽求原諒
呢排成日有堆翻牆狗上Facebook Ig 新聞下留言
有無辦法可以搞掂佢哋？

理佢地做乜

我通常見佢地翻牆翻得咁辛苦 會比大量64圖佢地睇 盡地主之誼幫佢地惡補歷史

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

8964

正常大陸人依加係鴕鳥
翻牆既係由一大部分三毛 加少少真心膠(所謂既小粉紅)組成